有冇巴絲係台北

我一個人 想搵人一齊玩

有冇興趣一齊行下

聽日到

可以搵我喎

留個tg ?

後日到

Tg:

我都係聽日到

可以呀 我呢家係貓村

人在台北

人在台中

到左台北

有幾位巴打係台北 今晚會落club
有興趣加tg